老闆話我唔夠醒 點做好

fg翻咗一年工
翻緊account clerk 13k 9到6:30 AL 福利算多
啱啱review 完performance 無人工加無bonus

老闆話我份人唔夠醒，佢講完畀我聽唔識諗多步，有時候要佢step by step 教點做，達唔到佢要求。另外，同埋講嘢唔中point，表達能力唔好。

我應該點做點改善好？仲應唔應該留係呢間公司？

走 揾間會欣賞你嘅公司

13k請個人想要有幾醒

clerk 你想做幾多野
無做錯野偷笑啦
屌你老味逗得嗰13K想我做咩?

走啦 呢間公司係比世界仔做

你去in機械人可能會比人重用

13k真係走吧啦
佢應該年年都係講同一番說話，永續13k
走左又請過個13k fg

走啦, 13k呢D閪工有幾難揾

咁都仲要上黎問

冇人工加冇bonus就走啦，呢d公司唔值得

冇人工加仲留低直頭係豬兜

所以咪13k人工囉

如果唔係假膠既，聽我講聽日比封信佢包你有人工加

13k都比得出仲要無bonus唔加人工，你同佢講唔夠醒覺得好對唔住公司啦

屌 mug都識哂唔只呢個人工啦

Bullshit

做13k clerk都要醒目？

我認我都係廢既 但我有畀心機做 想問下大家點改善自己

主要目標都係唔想加你人工者
比個籍口者
你做到100分都會話等下先

問你老闆啦 問連燈仔佢地會教你投胎係最快

走
搵下一間然後改善你既地方

13k 2019年點開飯

冇bonus唔加人工仲要得13k
唔走等幾時
你望住其他人年年加有成皮野bonus收你甘心咩
講乜撚野唔夠醒都係佢唔加人工藉口嚟啫